На вход поступают порции web-логов. 

Разбиваем аудиторию (пользователей) в логах на сегменты:
- Пользователи, которые работают в интернете на IPhone.
- Пользователи, которые используют Firefox браузер.
- Пользователи, которые используют Windows.

Оцениваем количество уникальных пользователей в каждом сегменте используя алгоритм HyperLogLog (error_rate = 1%).
Выводим сегменты и количество пользователей в формате: segment_name <tab> count в порядке убывания.
